-(GOTO 14)-
(LABEL 14)
((ＣＤの感想))
[Асахина-сан]
「あ、いけない。そろそろ教室に戻る時間です」

[Кён]
「そうなんですか。長い時間引き止めちゃって、すいま
せん」

[Асахина-сан]
「ううん。キョンくんと話せて、いい気分転換になりま
した。それじゃあ、またね」

[Кён]
朝比奈さんも行っちゃったし、俺もそろそろ部室に戻る
かな。


